一人一個好撚正嘅老師

我個中史啊sir好撚funny,成日上堂講咸濕笑話。最記得佢講古代jer神拎碌野卷埋磨豆漿，同佢打完飛機射啲精浸滿尼羅河。佢仲成日講佢有個細佢廿幾歲嘅日本大波醫生老婆(可能師承孫中山)，仲話太大波搞到陀背。最撚正係佢上堂寫大大隻'屌'字係黑板，可惜佢退左休，如果唔係我一定食左佢老婆

我入到嚟

三上悠亞
橋本有菜
上堂幫我含

A 老師Study leave 同同學傾作文留到七點
B 老師聖誕節寫聖誕卡比四十位同學，每位一百字

有個missy上堂除鞋，腳好撚臭

英文科由唔合格去到70幾分
為左獎勵我
放學叫我去佢間房 幫我含同出火

男校？

思覺老師

小學／中學個PE呀SIR都勁正
唔知教完PE，對腳咩味

男女

正解

性騷擾女學生 報得狗

咁撚正，我d missy 六十路

唔是咁的

佢邊有講係missy

係wor

差唔多15年前，以前中文科阿sir都好正，教我哋六四，佢話做人做事都要認清楚自己處境，審慎行事，有時唔係你所見所聞就一定係真。你哋學嘅中文同中史呢幾年改咗幾多次？我哋聽到呆咗
之後仲播六四片，話中共係扼殺下一代，話有生之都唔想再見到 (點知就2014,2019出現係香港)，佢話當年做老師都係想作育英才，所以希望我哋要有良知，可以傳承民主自由。
點撚知講完呢啲之後，被個大陸仔小粉紅投訴，後尾佢無事，仲話會尊重唔同人意見，所以唔會再係課堂講，但信念係唔會改變

佢係我嘅其中一個啟蒙老師

屌，睇返上面留言，好似另一樣嘢

比著依家，實比某班人搞到牌都無埋
唉 香港變喇

放心，中史仲有學中共d黑歷史

佢講緊個個都係六十路

搞得通識你估會放過中史？

蕭生囉 如果蕭生做老師一定好拿煩

半個鐘堂比佢吹到三個鐘仲有賣廣告時段

你唔係燒山打手咩

中史必修科，此日可待

陳蛋無敵

我咩都聽 不過燒山日日聽

空中漂屎記

係！各位同學！

seed ?

屌你唔係真係信下話

seed?

以前上佢堂係我番學嘅動力

蒼井空老師

大波Miss喺我面前烏低身成對波俾我睇晒,我知佢係特登俾我睇.

真唔真啊，咁細個就咁大波

yylam

Wow

巴打一定有我一半靚仔

咪有囉，收番

恩師

我以前中史阿sir又係咁
又係上堂會講下鳩野
又係日本妹醫生老婆
而且都退左休

真，呢個光頭佬食左呢個學生妹

Ching 坐左幾耐？

Source呢

原來你講呢種正 我都係翻出去先

姓李？

屌啊，咁撚基

個geog阿sir對住個撲係枱上瞓覺嘅大波妹學生講「XXX（學生全名），做埋收埋對波係枱底，拎返你對大波波上黎啦」

BTW，個阿sir好受啲學生歡迎，不論男女

兩個都有啲日本av演員嘅feel

15年前已有小粉紅🤬

搞咗啦

個大波妹之後有咩反應？

有好撚多愛國撚，個時中共又無咁乞人憎

攞咁野講笑唔係咁好

拎返對波上枱，上堂
始終係佢上堂瞓覺在先
同埋個大波妹同老師本身都係好玩得嘅人

唉～副校

但全班都笑哂，個大波妹笑得最勁

唔好笑

番號呢仆街仔

冇是咁的
重作！

你棋靈王本人

我個靚仔prof

想請問樓主中史啊sir係咪姓李

已經幻想到個畫面，條光頭佬屌撚到佢學生塊閪出煙！

葵青區蘇x中學?

番號？

咁嘅標題第一個諗起三上...
已經比連登洗腦

滿腦子...

又變左做gay post

有個中文代課老師代課幾個月 成班就好嘈 然後唔記得做乜嘢 個老師突然對住個學生大叫“你碌鳩得咁短咋” 好似做埋手勢

大家都知係代課 佢有佢hea教 學生有學生hea學 然後嗰時就日日返去玩 然後原本個老師好耐冇返 keep住換咗5,6個代課 然後差唔多成個中學冇上過中文堂

自來也

呂捷講六四

愛國唔係問題，但都要俾人有自由揀

阿sir食學生妹 食到俾人炒左 仲要中埋性病

個呀sir最後係咪離埋婚

台灣的

嘩，真係經典

圖又冇

GTO正

u guess

你追唔追得哂佢啲片

2倍速聽 聽晒聽埋aki